豬扒王🐷

公司個（女王）係咁叫我介紹啲仔比佢識，佢好撚煩呀！
成日借啲意約我食lunch同去街睇戲，有無青可以教我點避開佢？

豬扒都係肉，好過去自濁

叫咩英文名 我都識個咁既人

青，你都食得幾雜喎！